【感謝台灣】大批台灣人響應呼籲 捐出安全帽助港人

香港邊城青年
6 hrs ·

16：55消息更新
因為反應比預期熱烈
今晚 #僅接收1000頂安全帽
數量到達就暫停接收
我們人手和空間都不足，請見諒！
今晚也因為人手不足所以 #不接受捐款，請見諒！
今晚來不及送的朋友，只得請你們把安全帽帶回家
下次有需要物資收集也會提早公告
感謝台灣朋友的熱情！

※----------------※

不禮貌鄉民團
4 hrs ·
5:30到7:30 在西門站6號出口
有人徵收不要的二手安全帽
要捐贈給香港須要的朋友們

希望住在台北的網友們
能多多幫忙 !

#香港人須要台灣的支援
#現在他們網購安全帽也有限制

※----------------※

民主進步黨
香港加油，已轉發到我們粉絲頁協助宣傳

※----------------※

感謝台灣人的支持：

‧ 台北的家人捐四頂，撐香港，今日香港，明日台灣。

‧ 好想捐可惜不在台北，若有其他地點在收或其他捐助方式希望再公告

‧ 台中有據點嗎？我也想捐 香港加油

‧ 香港人加油…注意自身安全.…台灣撐香港!加油……！

‧ 我等下送10個網帽內襯過去，二手安全帽內，帶著內襯就可以直接用了！一個50，是材質較好的內襯！

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

另一邊廂，支那人既做法：

眾所周知在香港發生的事情、各種暴力事件頻發已經超出合理合法表達意願的範疇。已經發展到侮辱國徽，襲擊警員，阻礙市民日常生活工作，發展網絡暴力，乃至侮辱死者，這些喪心病狂的行為都是我們無法容忍的。

戰甲網及一眾淘寶軍品店，還有廣大消費者，都是堅定支法制社會支持一國兩制港人治港的。我們肯定警察對社會安定的貢獻，特別肯定港警為維護香港治安和法治所做出的努力和犧牲。但是只靠警隊和港府，是不夠的，我們願意做一些力所能及的事情，來推動事情向更好的方向發展。

故有鑑於目前的局勢，戰甲聯絡了各路友商共同自發執行對港敏感物資禁售禁運活動。我們一致決定在香港平靜之前，以下物品不再對港出售或發貨，疑似轉運地址也會被砍單。由此帶來的不便，敬請各位有真正需要的香港同胞諒解。

禁運禁售清單：
護甲類 - 所有的防刺防彈產品，防彈頭盔盾牌等
個人防護類 - 包括各類頭盔、風鏡/護目鏡、口罩/呼吸面具、手套、護膝護肘、面罩面具
工具類 - 手電、多功能工具、刀具、戰術筆、對講機及配件、高功率激光產品
其他 - 防狼噴霧、電擊武器、以及雨傘、黑色T卹、女用情趣內褲等暴徒特徵用品

說明：其餘品類（如裝具類）是否對港發貨由各店家自行拿捏。

簽名：
戰甲網淘寶店
COMBAT2000
EVI工作室
敦刻爾克補給站
TMC運動
FMA頭盔
天津騎士裝備行
EVTZ雪風裝備
浪潮君物
伏爾加軍物行
67君品行
樹喵和MO娘娘的敗家鋪
MAGFORCE中國
鳳凰工業
甲胄

特此聲明，即刻生效。

小店一直歡迎愛港愛國的香港同胞來買買買，更歡迎你們來北京面基。但是對待那些亂港暴徒，必須秋風掃落葉一般亂棍打出！

點樣入境
依家好似會捉？

台灣咁多電單車
叫佢地捐電單車頭盔啦
全新好貴架

感動～

安全帽並非違禁品，香港海關無權沒收。

咁多香港人去台灣旅行
每個去旅行既香港人帶一頂返香港都夠

老老柒柒 身處異地 仲咁支持 真唔話得

港台友好

係機場放個booth, 返港香港人幫手拎

多謝不過真慘，香港淪落到要比人八方支援。

台港 We connect

日本有事
又係台灣人搶先捐助
而家到香港人有事
台灣人伸手救援

台灣人

我人在台北生活，與你同在

有巴打幫手，大家並不孤單

往好個方面諗
我地仲有八方支持支援
唔係孤軍作戰
想法要正面先可以長期作戰

認真有得諗，我記得佢地d雜貨店都有得賣平價少少既電單車頭盔

唔洗最靚貨色，有基本保護性能已經好好

謝謝台灣
香港人不會忘記

連線抗惡府

多謝

捐d美國佬軍備，

M1A2T

Nice ! 感謝

多謝台灣朋友

台灣

慘啦，真係有外國勢力干預香港示威啦

感激台灣朋友支持

低調啊

屌香港淪落到要叫人捐物資

好感動 相比中國人 以前香港人接濟同收容中國難民 依家仆街到禁售保護物資

佢地叫開摩托車，最平果隻都好過安全帽。

push

港台永遠友好

大家加油

各方面都表示台灣&香港人, 同支那中國人係唔同種

台灣人先係同胞
同樣用繁體同樣抗共
支那人收皮啦

女用情趣內褲？

多謝台灣人！ 推到有人share返ptt 同 dcard
台港相連呀

但可能差人會查

今次無得話外國勢力

好感動
港台同行，島嶼天光

從來都唔應該相信中囯國人

機車頭盔係台灣嘅用詞就係安全帽
同一様野嚟架

當年唔係我地香港人無視禁令偷運物資上去救返幾多人

係咩
我又唔係台灣人點知

台港友好

感謝

感謝台灣

多謝你們出手相助

感動，多謝台灣
但二手會唔會好臭
同埋點運過黎？

記住今日台灣嘅恩情

多謝台灣嘅朋友！

好感動

將來台灣有事香港人一定要幫返佢哋

on9 搵個轉運地址就收你皮

台灣有愛

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

多謝你地

[/member][/member]

希望快啲運到

點解冇

民主自由國度係唔同啲

你好，我即將去台灣，可以盡量幫手帶

話咪即係承認台獨

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」光復香港，時代革命

有愛

好感動多謝台灣人

感動

感謝台灣人

台灣國民no.1

多謝台灣人

睇到起哂雞皮

唔係機車咩

護具唔算係禁運LIST

We connect

集運佢老母囉, 大陸人有錢慌唔賺

估計同駕駛學院個Ｄ差唔多
不過你要命定要潔癖

謝謝台灣人🇹🇼

做乜鳩

唔知會唔會比港共阻運

貼埋玻璃紙無敵

多謝台灣

唔好推 比人知道左又查關沒收

禁係禁傻閪中國嗰邊寄過嚟姐，海外邊有禁

多謝你哋

好有愛

入黎幫手推 睇完再屌我
[人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

民進黨表示歡迎

Btw撚埋支那長期港台分化策略

我愛台灣

唔好意思，借個位

[突發！！］726機場集會 已獲不反對通知書！

各位！聽日機場見，一齊和你飛！

推推推

港台有愛

近排去台灣既香港人應該每人去領一頂
戴住登機 順便感謝台灣人

入黎幫手屌7佢
[人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

你班友呀 記住下次要幫番台仔

啱呀 出到去有頭盔即刻要啦 基本上發緊夢就唔會有潔癖

我睇到
即刻笑咗出黎

咁台灣人係點叫我地嘅安全帽

女用情趣內衣係暴徒特徵

抵死囉，人地落得禁令一定有原因。

多謝台灣嘅朋友

我都希望會出現之後個幕

Jm9

可唔可以送d 圓盾長盾過黎比我地擋下橡膠子彈，仲有防毒面具

浸漂白水囉

我唔希望見到台灣有一日個情況差到好似我哋而家咁唔希望有可以俾我哋幫嘅機會

送去深圳唔得既

你覺得會攞到落黎

空運番黎先係難題

台灣人

台灣最美的風景 是人

謝謝台灣

收左一千頂
港台友好

推

台灣朋友

嘩感動

唔洗客氣

多謝台灣戰友

有個cm 話想捐佢當兵嘅鋼盔

謝謝

有無方法一次運哂返來

螞蟻搬家係好困難
你平時去旅行果班 唔計手信 都已經塞滿

[長文]人生最重要的選擇題

感謝台灣支持

好感動
“TAIWAN NO.1, CHINA NO.19!”

感謝台灣人！

外國勢力

點運過來

需要球棒嗎？

認住係台妹戴過既就無問題

多謝小英

一定得，好多貨運架
中午上車夜晚到，乜貨都有
好少查架，d貨又亂入境唔難

這世界比我想像中美好

幫幫元朗居民 維權反黑運動

麻煩幫手report 保護義士

台灣～we connect

感謝台灣人民！

聯台拒共

TAIWAN NO.1

最煩係你要有，
大陸電話號碼，
有大陸支付寶，
你都可以借AC買
大陸人有錢乜都幫你做

Push

好感動 多謝你們

台灣真係入翻一球

多謝晒台灣人

國軍救我地呀

真係好鍾意台灣人

唔俾負皮你。請問香港邊條例唔俾病安全帽返香港

多謝台灣的朋友
感動

一千頂電單車頭盔 一架貨van都食唔哂

多謝台灣人

Taiwan no.1

多謝台灣好心人

謝謝台灣 一齊對抗共匪
btw 禁售女用情趣內褲係咩玩法 點撚樣暴徒象徵

我都係第一下諗我地既地盤工程帽，仲心諗點解佢地咁多人有

我想帶台灣既心意安全帽擋黑警既子彈

警方：721元朗情況不如上環緊張

台灣人真系好好人

taiwan no.1

Taiwan No. 1

多謝你地
謝謝你們
港台友好

之前踩鳩台灣嗰班一毛 死返去佢老母個閪度啦

又唔係軍用品 又唔係禁運
點會入唔到香港

你d 野 自用就得嫁啦

再推

台港一早就應該連成一線啦

十分支持

智慧燈柱 全面解剖

光復香港 時代革命

大家親自去多謝台灣人
個度有五毛 需要字海掩蓋on9五毛留言

we connect

用代運寄番黎，得唔得？

感謝台灣人
好感動

可能以為我地用底褲蒙面

台灣人大家都要加油

台灣寄嘅話唔算外國勢力啦掛 一個中國原則

我地不嬲都connect 唔好再叫人地台狗喇

好warm呀

港台連線 對抗中共

多謝！

唔好意思 阻一阻你

［綜合］727嘅資訊好撚大獲好亂 文宣人入一入黎

機車先啱

摩托車係敵對勢力叫法
友軍叫機車丫

感動多謝台灣人

關咩事咖？
我啱啱想買喎⋯⋯
乜原來抗爭用品黎咖咩？

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

好撚柒

人間有愛

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

多謝台灣同胞！
支那個啲真係叫唔出同胞

感謝台灣的朋友

727齊上齊落 唔好落單

好感動呀屌

thank you taiwan

催淚彈
謝謝台灣朋友

電單車退款防護性能係唔係好過地盤頭盔

識分， 佢地睇到係咪香港ip

屌你老母
行前嘅都要帶。咪撚晒曬我地啲錢啊

可能係絲襪凹頭😂

多謝支持
多謝

We Connect

光復香港 時代革命

i love Taiwan

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

台灣？

多謝你地
可唔可以推返上批踢踢俾佢地知道

人畜之別無計
支畜on99

眼濕濕咗

發起人指雖然安全帽並非違禁品，但海關方面仍然有權拒接入境，不過不能沒收
試左先無壞

叫班空姐空少飛台灣既話
每人運幾個返黎

港台連線!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有人支援邊到慘
你試下中共比人打？ 其他國家幫手打埋佢啊
有支援證明的地做既野係正確
人地理解先會幫我地

邊忽柒

感謝台灣郎！！

本身做緊港台空運
識幾間台灣黎香港貨運

我可以義運一部分返黎

你搵下樓主？佢未似睇足

全民電單車友

唔好用完就扔呀 好浪費

Taiwan NO.1

外國勢力介入

好撚感動

P牌大直路推爆！

唇亡齒寒

多謝你地所有人 真係好感動

多謝巴打 好人一生平安
唔好用完即棄呀

運唔運到番來呢？

推 多謝 台灣香港一條心

洗唔洗人肉運？

有人支援=有人認同
你試下今日發生係中國
大把踩多幾腳啦

到今日仲覺得可以用常理 法律嚟睇入唔入到境
會唔會太天真
依家佢要沒收你就沒收你 使同你講犯咩事

多謝運返黎小心d

每日海外咁多嘢到香港，真係覺得查得曬？香港連坦克都爭啲走私到，咁撚柒驚咁冇㗎喇喎唔洗買唔洗寄嚟等市面冇曬收皮？

English 今次真係多謝林鄭

睇到好撚想流馬尿

其實香港海關冇理由唔比入口
最怕係要清關開箱見到係二手，會話係垃圾唔比入口

終有一日我會除低口罩 親身係台灣多謝佢地

光復香港 時代革命

雖然無禁 不過既然已經揚左
海關可能會留意台灣黎既貨
海關無權沒收但可以拒絕貨物到港
到時候需要寄件人自行申報寄回台灣
所以大批運港物資確實有可能會被拒

多謝你地 多謝台灣人

謝謝台灣的兄弟姊妹，我愛你們！

都有嘅

不過係講番「騎」機車 or 「騎」摩托車多啲

台語：歐兜邁（日文 motorbike 音轉）

利申：在港台仔

謝謝台灣人

好撚堅

Taiwan no.1

Cls 睇到眼濕濕

感謝台灣的朋友
我們一定會努力
和你們一起對抗共匪

可以派比搭地鐵既人

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

好想要呀！

機車頭盔

謝謝台灣朋友

希望花少少時間睇下依個post

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

其實每次都有人要棄裝脫離

有無人有方法做到戰場回收佬
回收返D頭盔眼罩之類

拎去賣又好，下次再派又好

下次要幫返佢

感謝台灣人為民主作出貢獻

台灣朋友！！

We connect Taiwan

成千頂點拎返香港

班黑警已經開始收頭盔
揚開左係有困難

好野黎 警棍當場變左香腸

感謝樓主
感謝逮丸郎，幾霸昏！

本來台灣PTT 啲台仔好中意屌香港
依家connect 埋 今次多得閪婆

一直想問戴咗電單車頭盔後仲上唔上到豬嘴?

感謝台灣人
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

巴打幫你問左 發起人請你聯絡佢

哇中國怎麼這樣...那香港還有缺什麼嗎？需不需要我們寄過去？

按支共講法﹐台灣都係中國一部分﹐所以唔算外國勢力

工地安全帽

台灣人 我愛你地

因為台灣好清楚
今日香港 明日台灣

電單車頭盔有好多種
照我認知
只係得全罩式先上唔到豬嘴

多謝台灣~~

Push
大家快啲去講聲多謝啦

我反而覺得好榮幸
原來咁多外地人關心香港

大家順手幫忙like埋佢地啲cm

推推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我地好唔好將呢個po推上ptt

唔好浪費人哋嘅心意，同埋真係上前線先好拎

我寄集運用順豐，集運公司要我比曬貨物名同數量，
話順豐扣起無得賠，
啲貨黎到仲要每包都開左個洞望過係乜
話大陸海關嚴查

港台友好，謝謝你們
我很多台灣朋友也很關心香港(人美心美的台妹)

無圖你話你係雞排妹都得啦

即係電單車頭盔?

光復香港，時代革命。

「突發」何君堯開post累人 大家要救人啊

726機場文宣片

［重要］點解冇人提聽日機場集合，要人啊！！

on9點會用順豐寄，佢連禁書都唔俾寄㗎
除咗自我審查，另一個講法係佢條route係先入大陸再落嚟香港，所以大陸禁運嘅佢都會禁

意義重大

台灣有難時
預埋我
感激不盡!

要好好諗方法將佢哋運嚟香港唔好畀黑警搶走

up

lm

聽日翻到香港就有人幫到手

光復香港
時代革命

查唔到還查唔到
查到收唔收係第二樣嘢
同埋我幾時講過驚
九唔搭八

Taiwan no. 1

唔好咁講
附近地區國家有天災人禍每次香港都捐唔少

諗起以前四川地震

之前邊班仆街成日屌台仔

乞到外國去 真係丟架

台灣好？ 合併過去囉
唔駛幾耐又暴動

要點樣攞到

過兩日就開片夠唔夠時間 寄過嚟

全罩式，以防炒車，可以保護成個頭
呢種應該上唔到豬嘴

戴呢種四分三應該上到豬嘴

城寨 反警黑 保香港
和理非 對抗方式
合法有效
值得一睇

以後唔再叫台狗

有八方支援都重叫慘

幫推 順手借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

有得加內襯，但我都建議用稀釋漂白水浸一晚先

今日和你飛行動幫手接咁啲安全帽剛好啊。

唔緊要，無人想買佢地d貨，係人都知中國野一用即散

根本無人諗過上淘寶買裝

真係好撚自大

有無嘢幫到手？人在北部有車。

係要攞狗同人比

生藩地區唔領情
仲要鬧人

港台友好

人地日本仔 開鋪果啲真係講多謝
或送一碟野食比台仔

謝謝台灣朋友

另外手足們收到有冇得包多層野上去變黑色？

睇片製造嗰陣咪在啲透明液體上面有層顏色
跟住再沉落去上色的
如果再上多層上唔上到？

利申：一知半解唔識野

台灣No. 1
認真一問, 點運返香港?

個人覺得比雞排妹更正
圖就無可能貼啦，重點係台灣人好關心香港

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

不卑不亢 我地對住成個國家係弱
但我地冇退縮過
呢個先係世界公民會撐我地嘅原因

向台灣人致敬

感謝台灣人民

「港台連線」西門町驚現香港連儂牆

感激